2019年印尼發生多次示威衝突，造成51人死，44人被指死因不明

印尼學運示威有緩和積像，但西巴布亞種族矛盾引發嘅示威仲未完結。今年印尼發生多次有大規模衝突畫面嘅示威活動，已經造成51人死亡，幾千人受傷，其中有44人死因不明。另外由西巴布亞係兩個省畀政府禁網，死亡數字可能唔止咁少。

嗰度直頭出軍隊鎮壓，凶多吉少啦

放咗權利畀軍隊任玩， 數以十萬嘅村民逃離村莊， 我相信死亡人數可能幾百都唔定。